馬國明ig係咁post story

fans page黎

最撚吊鬼係個icon係綠色

柒左

睇清楚咩ac 黎喇

唔好推

馬明同自己講加油

屌你老母支那fans食撚屎d字唔撚識睇呀